「突發」有車輛撞向柯士軍營出面既警察封鎖線，據指開左一槍實彈

2220 理大
有車輛撞向柯士軍營出面既警察封鎖線，據指開左一槍實彈
Source: 抗爭Channel

屠城 Start？

FC 左未
推上TWITTER

source
tg @bignewsmaterial

推

唔好撚再打飛機啦屌你老母

一架就咁
一班

唔好打飛機 要好撚多車！！！

唔好貨車呀

Push

手足.......

手足

司機手足有無事

終於有人醒

5.5噸

搵野壓實個油門而唔係真人揸？
唔知得唔得

手足加油

個邊有路釘 唔好衝到自己爆肽

唔理真假 手足辛苦哂

你條撚樣

變光州事變

得
但有時間比班狗反應
要預計好路線先
撞死班狗

要車龍！

要搵多啲人幫手啊

沖呀！！！！！

tui

真勇武

唔想講任何野住，我只想大家錄定每段今晚警方播的歌，日後必作證據跟進。
From歐諾軒

佢老母想摭蓋手足把聲！快D錄

搶車，磚放油門，衝埋去柒就

好型

屌⋯⋯

實測從理大Y core離開
獨媒記者被警員勒令熄直播

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，，本網的直播亦被警員勒令中斷。

剛才直播片段：

100架咁衝埋去，唔理得咁多

入空波落去

希望手足冇事

交通意外？

要車龍啊

第一架

人地話坐後座飲cocktail好好氣氛

謝你老母！
佢哋係為咗你犧牲呀
似你坐喺到睇住？

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

破窗

手足🙏🏻

個車主...

最緊要個人呀 手足一家要無事呀 願榮光歸香港

打爛架車，例如巴士，然後壓實油門

冇人駕駛？

唔止要一架

希望各位手足無事

我最期......

車主有冇事

唔好呀

唔好辜負手足既努力

希望手足無事

各位加油
準m紅燒狗肉時期到了

手足 respect

2哥聽日上任

佐敦手足頂住

呢個係咪唯一方法

confirmed by 獨媒
除左有記者證
所有人係Y CORE 出黎都會比人拉

請廣傳

拍戲咩

香港人肯覺醒未

諗起中東Allah Akbar渣車衝埋去bomb果啲都係好勇敢

呢隻狗黎 扑左好耐

屌你老母,一早話難守要走,連cu都走,成班仲係入面守要人救

泥頭車

司機手足救人啊 塞路救poly啊

pray for hand foot

巴士好似要職員證
係gta成日搶的士狗架車

要車手

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

push

真嫁！親見見到！利申住樓上

各區手足求你地幫埋呢次
一齊企出黎啦

而家屌嚟有咩用？想人讚你？

用嘢壓油門，唔好有人係入面

d人話放舊磚頭頂住油門就會變tasle

車手
唔好死

咩車，有無人

司機點呀

多謝冷氣軍師

白色私家車，有人

你幫我講埋

有無比人拉到

冇，後面架警車想追，追唔到，狗開左槍

搵人出動航拍機啦屌

太激

有冇人受傷

突破？

天佑義士

空車 + 磚

其實唔洗撞，係車入面掉火魔，跟住快閃走

利申 千奇唔好做

唔激
圍城就係咁

收皮啦P牌仔
poly難守係第一日講?

比多幾架，求下你，要救人呀

希望打唔中

型!衝呀屌你老母!救Poly

黑警城市內唔戒嚴及宵禁，成日亂放槍嚇襯司機，司機驚慌失控黑警又當佢恐怖份子，向佢開實彈隨時攞命，做香港人好悲哀 !

國際基本要求

司機有冇事

好能勇

你有冇份去救呀冚家鏟，你冇份就死埋一二邊唔好咁多嗲啦屌你全家女性

拉唔到要棄車燒車啊

一齊出黎呀

吸左催淚煙真係會暈，失控

香港巴士要八達通先開到車

唔知有冇套假牌

的士係的士司機搵食工具，冇左架車佢地真係食得屎，而且好多都係黃，唔好搞的士

唔好揸石油氣車呀！
好危險㗎

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

屌你條撚

點呀 係咪到呢個時候都要拎住呢個點嚟講呀
煩唔煩呀？ 諗下點救人好過啦
救完你再慢慢屌啦頂

有心嘅車主做場戲被full gear黑衫搶車保平安

司機！！！

如乘坐快車，但無人在駕駛

手足...

求揸大車嘅手足幫幫手

Pish

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

可能行得通！！！！！

Aka唱得好好聽

抗爭以黎我又真係未見過黃嘅的士司機

Ching 應該80後巴打
識呢首歌

好多時架車係比400蚊就租到
依家應該350蚊
黃既都唔知有冇3成

再推 bob叔

幫推

fced?

想立威 屌你老母

的士黃
真係屌你都廢事

唔好偷幾架車撞過去啊

邊撚到好多係的士黃

唔好揸重型貨車呀

載具解鎖

我諗夾巴士衝過去好似化算啲。巴士廠。。。

有警察向黃大仙的士司機講屌你老母事件，點會冇黃
仲有司機試過唔收車錢，或者連登都share過唔少啦

唔只要醒, 仲要有好大o既勇氣同決心

香港終於有JOKER
大家印象中記得最後嗰一幕嗎

依家拉左好大部份人係會直接變浮屍/被跳樓

Poly人可以做定自保既野!

依家講緊人命呀 仲諗住搵食工具

有心救理大，就全面癱瘓

認真問電影溜石油氣係咪有電話響會爆

跟進

First aid都會拉協助暴動

快D 去twitter tag埋#HumanitarianCrisis

連登出post唔係好幫到, 向美國求救阿, 要求介入阿

推左先

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

比LINK我
幫手RETWITTER

其實磚頭放落油門由佢衝就ok

留名

please help

係校園範位 入LECTURE ROOM 就得

旺角果個？
落車屌狗比人拉埋

好似格蘭披治咁幾十架踩油撞過去

我推

會唔會失控撞到記者?

交通失事咋掛

廢車場 有冇得諗 ?

大家都唔好有事

食屎啦 害撚死人
影大頭都要刪呢家自拍

Tui

救人要緊

唔係放出街spread喎

到最後真係俾班狗入到嚟之後先用

大型車輛搵野壓住油門衝過去作掩護
其他手足係後面準備好火魔，大量掟去燒狗
唔好停，連續掟，掟曬就散，補充再來
其他人求你地燒狗宿

真勇敢出現

希望佢無事

咩色都透露埋出黎 有機有mon po狗搵線索捉

PSUH

依家俾黑警拉咗乜都唔使講先打鑊金呀屌你

冇咩新聞

兄弟

咁嘅大話都講得出

但車牌

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

的士司機好多係黃，但的士車主大部份係藍!

救人呀，全部有車出車，有人出人

唔係五毛就係的士狗
Block得